911 GT2 RS Nurburgring 圈速

快918 10秒

均速182KM/H

嘩嘩嘩

原本個目標set 係7:05
冇諗住快過918 同huracan per
最尾快過target time 17秒

屌巴有冇諗住買

哪有錢
限量1000 部

屌巴 點睇下一代 GLE

唔洗7分鐘
屌你快到識飛咁

hello
我麻麻gle x6 個型
但gle 內籠動力我都比

GLE 姐係以前ML 喎
GLE Coupe 先係X6 個隻尾